{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484413?place[place_type]=GID&place[gid]=2484413&place[latitude]=37.5917914375&place[longitude]=127.3885674106&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 B612"
    },
    "text": "水上レジャーでは40%割引券を提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューを利用するには炭やグリルを前払いでご利用いただけます。 幼児は基準人数に含まれ、24ヶ月以上から追加料金が発生します。 客室にはカラオケ機器があり、現場の状況によって使用が制限される場合があります。 無料でWi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 セミナー室や駐車場も利用可能で、洗濯機、乾燥機、電子レンジ、共用炊事施設、共用トイレ、電気、カード決済機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットも備えています。 基準人数を超える場合、追加料金が加算され、ペンション運営方針によって料金が変わることがあります。 また、ペットは特定の店舗でのみ同伴入室が可能で、追加の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。 このような様々な施設を備えた水上レジャーペンションではチェロと花畑という2種類の客室をご利用いただけます。 チェロ客室は基準4名、最大6名まで宿泊でき、花畑客室は基準10名、最大18名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "40%割引券はどのように利用できますか？",
            "answer": "水上レジャーペンションでは40%割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何を用意すれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭やグリルを前払いでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、24ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはカラオケ機器があり、現場の状況によって使用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "セミナー室や駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "洗濯機や乾燥機も設置されております。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営方針によって料金は変わりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が加算され、ペンション運営方針によって料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗でのみ同伴入室が可能で、追加の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "このような様々な施設を備えた水上レジャーペンションではチェロと花畑という2種類の客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェロ客室の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "チェロ客室は基準4名、最大6名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "花畑客室の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "花畑客室は基準10名、最大18名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 566
    }
}